早前的一项疫苗试验报告称，1000名参与者中有60%的人出现了副作用，包括发烧、头痛和肌肉疼痛，但这些副作用都很轻微，而且很快就消退了。 2020年9月9日，一名参与者生病后，阿斯利康暂停了疫苗试验 
 随着谷歌Home和亚马逊智能音箱到目前为止未能成为许多人预期的改变市场的设备，这种热潮已经消退。 语音搜索引擎优化:不同的策略需要谷歌助手，Siri和Alexa |格雷格斯特林| 2020年9月1日|搜索引擎土地 
 理想情况下，随着精疲力竭的消退，你会发现员工更快乐、更有效率。 管理者如何远程识别倦怠|Kristine Gill | 2020年8月28日|财富 
 即使在没有燃烧的情况下，干燥的泥炭也会迅速分解，释放出碳，导致地表下沉或下沉到海平面，速度比海平面上升的速度要快。 斯蒂芬妮·阿内特| 2020年8月19日|麻省理工科技评论 
 一些人正在考虑将这种直接援助无限期地保留下去，或者至少直到经济冲击消退。 本周来自网络的精彩科技故事(截止7月25日 
 随着哀悼时间的推移，情绪的紧张开始消退，黑色的色调开始变淡。 最佳穿衣告别方式|Justin Jones | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 当他耐心地等待救援时，对更高力量的信仰帮助他消除了恐惧。 Victor Mooney为他死去的哥哥的史诗冒险|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野兽 
 在这一天剩下的时间里，这位年轻女子放松下来，接受治疗，等待脸上的浮肿消退。 面部纹身:巴布亚新几内亚的部落女性仪式|Brandon Presser | 2014年8月11日|DAILY BEAST 
 恐惧和闪回消退了，特别是如果他们得到了帮助。 #SurvivorPrivilege Schools George Will谈强奸的真相|Amanda Marcotte | 2014年6月10日|DAILY BEAST 
 然后，当震动开始消退时，宫崎骏切换到地面的特写:灰色的鹅卵石，绿色的杂草。 宫崎骏的《起风了》:动漫偶像退场|安德鲁·罗马诺| 2013年11月15日|每日野兽 
 你有一个极好的机会，可以花你喜欢的钱，统治社会，而他会变成一只温顺的西班牙猎犬。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 在其他乘客的叽叽喳喳声中，他们很快就安静下来了，不一会儿，车厢里就安静下来了。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 一家人看着海水慢慢退去，直到所有古老的地标再次清晰可见。 财富猎人; 或者，约翰·邓洛·卡特雷特的《老石头围栏》 
 奇怪的是，一听到他的真名，丹泽菲尔德的愤怒似乎平息了。 欧文·约翰逊 
 她这样做10到15分钟，之后凝乳就会消退，乳清就会被抽出。 家畜|理查德·l·艾伦